政府主動癱瘓商戶交通，再嫁禍俾抗爭者

10.1打到咁都未去集團式落閘 甚至黨鐵都仲行緊
依家打都未打 就已經話會變死城
好明顯係想自損一萬去殺敵 令人覺得係示威令政府「逼不得已」要攬炒

大家行動目標要政加集中 集中政府機構 議辦 黨鐵 快閃 唔好同狗死磨

而家香港有五百萬人都憎鳩呢個政府唔使再玩轉風向啦

三個月前仲得嘅

只係俾大家知政府諗緊咩 我唔係大台 點做我控制唔到

依家政府明顯就任得你打 準備用經濟數據大插同你豪賭 博民間有日頂唔順

[行動post] 終極大整合，裝修全攻略

[裝修師傅入] 唔好亂接Job，入嚟睇吓我條List

我係屌緊政府

呢個時候民意好明顯已經返唔到轉頭

政府一石二鳥
1 用蒙面法令到和理非唔敢出嚟
2 用半癱瘓嘅香港令到和理非驚

所以仆街政府只係想和理非和前線切割
所以前線們 你地做好多野我地都會容忍到
但請保持謙虛和反思
因為主流民意先係你哋最強大家後盾
政府驚攬炒 但唔驚短暫嘅痛苦
be water
be humble
don't be evil